敵退我進, 你們做對了

現在不團結
馬上給清算

喂白痴仔你唔係好撚威好撚惡架咩

邊撚個係迷信撚呀屌你老母臭閪

屌你老母咬完人就笠水